# Language zh-CN translations for hlae package.
# Copyright (C) 2020 advancedfx.org
# This file is distributed under the same license as the hlae package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hlae\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-16 02:56+0400\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-04 20:07+0000\n"
"Last-Translator: Dominik <dominik@matrixstorm.com>\n"
"Language-Team: Language zh-CN\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: AfxError.cs:11
msgid "AfxError"
msgstr "AfxError"

#: AfxError.cs:40
#, csharp-format
msgctxt "AfxError (number code)"
msgid "AfxError #{0}: "
msgstr "AfxError #{0}: "

#: AfxError.cs:41
#, csharp-format
msgctxt "AfxError"
msgid "Title: {0}"
msgstr "标题: {0}"

#: AfxError.cs:42
#, csharp-format
msgctxt "AfxError"
msgid "Description: {0}"
msgstr "简介: {0}"

#: AfxError.cs:43
#, csharp-format
msgctxt "AfxError"
msgid "Solution: {0}"
msgstr "解决方法: {0}"

#: AfxError.cs:44
#, csharp-format
msgctxt "AfxError"
msgid "Inner exception: {0}"
msgstr "内部错误: {0}"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:19
msgid "Voronoi Color Lookup Table"
msgstr "维诺图颜色查看表"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:20
msgid "Color map"
msgstr "色深："

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:21 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:33
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:22
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:23
msgid "Copy all to clipboard"
msgstr "复制到粘贴板"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:24
msgid "Paste all from clipboard"
msgstr "从剪切板粘贴所有内容"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:25
msgctxt "Number/Key"
msgid "Index"
msgstr "指引"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:26
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:27
msgid "Weight"
msgstr "高"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:28
#, fuzzy
msgctxt "image"
msgid "Resolution"
msgstr "解决方法"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:29
msgctxt "image"
msgid "Memory estimate (Bytes):"
msgstr ""

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:30
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:31
msgid "Horizontal:"
msgstr "水平："

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:32
msgid "Vertical:"
msgstr "竖直："

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:34
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:38 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:39
msgctxt "terrorist"
msgid "T"
msgstr "恐怖份子"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:40 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:41
msgctxt "counter-terrorist"
msgid "CT"
msgstr "反恐精英"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:42 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:43
msgctxt "terrorist / counter-terrorist"
msgid "T/CT neutral"
msgstr "T/CT 中立"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:45 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:46
msgctxt "terrorist"
msgid "T aim"
msgstr "T瞄准线"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:47 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:48
msgctxt "counter-terrorist"
msgid "CT aim"
msgstr "CT瞄准线"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:49 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:50
msgctxt "terrorist / counter-terrorist"
msgid "T/CT aim neutral"
msgstr "T/CT中立瞄准线"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:91
msgctxt "Image"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:92
msgctxt "Image"
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:93
msgctxt "Image"
msgid "RGB difference"
msgstr "RGB区别"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:386
#, csharp-format
msgid "Invalid / missing value in row {0}, column {1}."
msgstr "第{0}行，第{1}列的值无效或丢失"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:387 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:440 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:457 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:639 AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:651
#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:842 Launcher.cs:35 Tools/CustomLoader.cs:74
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:439
#, csharp-format
msgid "Duplicate source color in row {0} (of row {1})."
msgstr "复制第{0}行（第{1}列）的源颜色"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:456
msgid "Color map must not be empty."
msgstr "颜色图不能为空。"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:472
msgid "No Errors"
msgstr "无错误"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:473
msgid "Check passed"
msgstr "检查通过"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:638
msgid "Error when creating / re-sizing color map."
msgstr "创建或缩放颜色图时出错。"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:650
msgid "Iteration aborted."
msgstr "重复终止。"

#: AfxRgbaLutVoronoiGenerator.cs:841
#, csharp-format
msgid "Saving to \"{0}\" failed."
msgstr "保存到“{0}”失败"

#: Config.cs:56 Config.cs:200 Config.cs:238
msgctxt "Config (game path)"
msgid "please select"
msgstr "请选择"

#: ErrorDialogue.cs:21
msgctxt "Error dialog"
msgid "HLAE Error"
msgstr "HLAE出错了"

#: ErrorDialogue.cs:22
msgctxt "Error dialog"
msgid "Code:"
msgstr "代码："

#: ErrorDialogue.cs:23
msgctxt "Error dialog"
msgid "n/a"
msgstr "非法数值"

#: ErrorDialogue.cs:24
msgctxt "Error dialog"
msgid "Description:"
msgstr "简介"

#: ErrorDialogue.cs:25
msgctxt "Error dialog"
msgid "Solution:"
msgstr "解决方法"

#: ErrorDialogue.cs:26
msgctxt "Error dialog"
msgid "&Copy to clipboard for support"
msgstr "复制到粘贴板寻求帮助"

#: ErrorDialogue.cs:27
msgctxt "Error dialog"
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: ErrorDialogue.cs:29
msgctxt "Error dialog"
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: ErrorDialogue.cs:30
msgctxt "Error dialog"
msgid "No description available."
msgstr "无可用简介。"

#: ErrorDialogue.cs:31
msgctxt "Error dialog"
msgid "No solution available."
msgstr "无可用解决方法。"

#: HlaeErrors.cs:48
msgctxt "HLAE errors"
msgid "AfxHook error"
msgstr "AfxHook错误"

#: HlaeErrors.cs:49
#, fuzzy
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Make sure you run the injector and the program to inject with same access rights and that no antivirus or anti-cheat is blocking its calls."
msgstr "请确保注入器和被注入程序拥有一致的访问权限，并且没有反病毒软件或是反作弊系统阻拦。"

#: HlaeErrors.cs:50
#, fuzzy
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Make sure to exit anti-cheat software such as the ESEA client, Faceit client or Challengeme.gg before using HLAE."
msgstr "使用HLAE前请确保 ESEA客户端，Faceit客户端，Challengame.gg，5E，B5等程序已经退出。"

#: HlaeErrors.cs:65
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Could not access / enter directory of DLL to inject"
msgstr "无法访问DLL所在的文件夹 无法注入"

#: HlaeErrors.cs:66
#, fuzzy
msgctxt "HLAE errors"
msgid "DLL can't be loaded."
msgstr "无法找到DLL文件。"

#: HlaeErrors.cs:70
msgctxt "HLAE errors"
msgid "OpenProcess failed"
msgstr "打开进程失败"

#: HlaeErrors.cs:71
msgctxt "HLAE errors"
msgid "VirtualAllocEx read|write allocation failed."
msgstr "VirtualAllocEx 读|写分配失败。"

#: HlaeErrors.cs:72
msgctxt "HLAE errors"
msgid "GetImage failed."
msgstr "获取图片失败。"

#: HlaeErrors.cs:72
#, fuzzy
msgctxt "HLAE errors"
msgid "AfxHook.dat missing, broken or not accessible"
msgstr "AfxHook.dat 丢失|损坏|不可达"

#: HlaeErrors.cs:72
#, fuzzy
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Try re-extracting or repair HLAE."
msgstr "尝试重新提取 / 修复 HLAE。"

#: HlaeErrors.cs:73
msgctxt "HLAE errors"
msgid "VirtualAllocEx read|write|execute allocation failed."
msgstr "VirtualAllocEx 读|写|加载分配失败。"

#: HlaeErrors.cs:74
msgctxt "HLAE errors"
msgid "WriteProcessMemory failed."
msgstr "写入进程内存 失败。"

#: HlaeErrors.cs:75
msgctxt "HLAE errors"
msgid "FlushInstructionCache failed."
msgstr "刷新指令缓存失败。"

#: HlaeErrors.cs:76
msgctxt "HLAE errors"
msgid "CreateRemoteThread failed."
msgstr "创建移动线程失败。"

#: HlaeErrors.cs:77
msgctxt "HLAE errors"
msgid "AfxHook error: Unknown error code."
msgstr "AfxHook 错误：未知错误代码。"

#: HlaeErrors.cs:106
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Make sure you entered the correct path to the game .exe and included the .exe file. Copy the path from the game properties in Steam to make sure you are using the correct path."
msgstr ""

#: HlaeErrors.cs:111
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Failed to start injector."
msgstr "启动注入器时发生错误。"

#: HlaeErrors.cs:111
#, csharp-format
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Failed to start injector: {0}"
msgstr "启动injecto失败：{0}"

#: HlaeErrors.cs:111
#, fuzzy
msgctxt "HLAE errors"
msgid "injector.exe blocked. Probably caused by antivirus. Check it and re-extract HLAE (HLAE NEEDS to be extracted, don't run it from a .zip file)."
msgstr "injector.exe受阻。可能由杀毒软件导致。请检查并重新解压HLAE（不要在压缩包中打开HLAE）。"

#: HlaeErrors.cs:118
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Loader failed."
msgstr "加载失败。"

#: HlaeErrors.cs:131
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Make sure to close any anti-cheat software and that the path to the game .exe is correct."
msgstr ""

#: HlaeErrors.cs:140
#, fuzzy
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Make sure neither HLAE.exe, Steam.exe nor csgo.exe are set to run as admin."
msgstr "请确保HLAE.EXE，STEAM.EXE，CSGO.EXE都不是在管理员模式下运行。"

#: HlaeErrors.cs:144
msgctxt "HLAE errors"
msgid "Loader could not create requested process."
msgstr "Loader无法创建所请求的进程。"

#: HlaeErrors.cs:144
#, csharp-format
msgctxt "HLAE errors"
msgid "GetLastWin32Error = {0}: {1}"
msgstr "GetLastWin32Error = {0}: {1}"

#: LaunchCsgo.cs:41
msgid "64 Bit CS:GO is not supported."
msgstr "不支持64位CSGO。"

#: LaunchCsgoForm.cs:20
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Launch CS:GO ..."
msgstr "运行 CS:GO ..."

#: LaunchCsgoForm.cs:21
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: LaunchCsgoForm.cs:22
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "csgo.exe file:"
msgstr "csgo.exe 文件:"

#: LaunchCsgoForm.cs:23 LaunchCsgoForm.cs:27
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Browse ..."
msgstr "浏览..."

#: LaunchCsgoForm.cs:24
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Movie making config parent folder"
msgstr "视频制作专用Config文件夹"

#: LaunchCsgoForm.cs:25
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "What's this?"
msgstr "这是啥？"

#: LaunchCsgoForm.cs:26 LaunchCsgoForm.cs:29
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: LaunchCsgoForm.cs:28
#, fuzzy
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Graphics Resolution"
msgstr "画面分辨率"

#: LaunchCsgoForm.cs:30
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Width:"
msgstr "宽："

#: LaunchCsgoForm.cs:31
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Height:"
msgstr "高："

#: LaunchCsgoForm.cs:32
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Actual results depend on the game."
msgstr "实际效果取决于游戏显示"

#: LaunchCsgoForm.cs:33
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "full screen"
msgstr "全屏"

#: LaunchCsgoForm.cs:34
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Custom command line options"
msgstr "自定义命令选项"

#: LaunchCsgoForm.cs:35
#, csharp-format
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "{0} (prevents joining VAC secured server / VAC bans)"
msgstr "{0} (以防加入VAC安全服务器 / 被VAC封禁)"

#: LaunchCsgoForm.cs:36
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "remember my changes"
msgstr "保存我的设置"

#: LaunchCsgoForm.cs:37
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "L&aunch"
msgstr "启动"

#: LaunchCsgoForm.cs:38
msgctxt "Launch CS:GO dialog"
msgid "Can&cel"
msgstr "取消"

#: LaunchCsgoForm.cs:133
msgctxt "Launch CS:GO dialog | MmcfgFolder Description"
msgid ""
"When enabled you can set a parent folder for your movie making config for the game.\n"
"The game will create a sub-folder called cfg there and store config.cfg\n"
"and video settings in that folder.\n"
"Also you can put your movie making config into that cfg sub-folder,\n"
"however the game will load those only if they are not present in the csgo/cfg folder already."
msgstr ""
"开启之后你可以设置一个制作集锦专用的Config文件夹。\n"
"会在其中创建一个叫cfg的子文件夹存储config.cfg（游戏设置）\n"
"文件夹中同样保存显示设置.\n"
"你也可以把制作集锦专用的CFG放进该cfg子文件夹，\n"
"但是如果和游戏本身csgo/cfg文件夹下的config重名则优先加载后者。"

#: LaunchCsgoForm.cs:134
msgctxt "Launch CS:GO dialog | MmcfgFolder Title"
msgid "About movie making config parent folder"
msgstr "视频制作专用Config文件夹"

#: LaunchCs2Form.cs:20
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Launch CS2 ..."
msgstr "运行 CS2 ..."

#: LaunchCs2Form.cs:21
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: LaunchCs2Form.cs:22
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "cs2.exe file:"
msgstr "cs2.exe 文件:"

#: LaunchCs2Form.cs:23 LaunchCs2Form.cs:27
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Browse ..."
msgstr "浏览..."

#: LaunchCs2Form.cs:24
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Moviemaking config parent folder"
msgstr "视频制作专用Config文件夹"

#: LaunchCs2Form.cs:25
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "What's this?"
msgstr "这是啥？"

#: LaunchCs2Form.cs:26 LaunchCs2Form.cs:29
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "enable"
msgstr "启用"

#: LaunchCs2Form.cs:28
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Graphics Resolution"
msgstr "画面分辨率"

#: LaunchCs2Form.cs:30
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Width:"
msgstr "宽："

#: LaunchCs2Form.cs:31
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Height:"
msgstr "高："

#: LaunchCs2Form.cs:32
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Actual results depend on the game."
msgstr "实际效果取决于游戏显示"

#: LaunchCs2Form.cs:33
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "full screen"
msgstr "全屏"

#: LaunchCs2Form.cs:34
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Custom command line options"
msgstr "自定义命令选项"

#: LaunchCs2Form.cs:35
#, csharp-format
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "{0} (prevents joining VAC secured server / VAC bans)"
msgstr "{0} (以防加入VAC安全服务器 / 被VAC封禁)"

#: LaunchCs2Form.cs:36
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "remember my changes"
msgstr "保存我的设置"

#: LaunchCs2Form.cs:37
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "L&aunch"
msgstr "启动"

#: LaunchCs2Form.cs:38
msgctxt "Launch CS2 dialog"
msgid "Can&cel"
msgstr "取消"

#: LaunchCs2Form.cs:108
#, fuzzy
msgctxt "Launch CS2 dialog | MmcfgFolder Description"
msgid ""
"When enabled you can set a parent folder for your moviemaking config for the game.\n"
"The game will create a sub-folder called cfg there and store configuration/video settings in that folder.\n"
"Also you can put your moviemaking config into that cfg sub-folder."
msgstr ""

#: LaunchCs2Form.cs:109
msgctxt "Launch CS2 dialog | MmcfgFolder Title"
msgid "About moviemaking config parent folder"
msgstr "视频制作专用Config文件夹"

#: Launcher.cs:35
msgctxt "Launcher dialog"
msgid "Launching failed."
msgstr "启动失败。"

#: Launcher.cs:49
msgid "64 Bit GoldSrc is not supported."
msgstr "64位的GoldSrc未被支持。"

#: LauncherForm.cs:20
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Launch GoldSrc ..."
msgstr "运行 GoldSrc ..."

#: LauncherForm.cs:21
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: LauncherForm.cs:22
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "hl.exe"
msgstr "hl.exe"

#: LauncherForm.cs:23
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Browse ..."
msgstr "浏览 ..."

#: LauncherForm.cs:24
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Modification:"
msgstr "自定义："

#: LauncherForm.cs:28
#, csharp-format
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "{0} (Counter-Strike)"
msgstr "{0} (CS)"

#: LauncherForm.cs:29
#, csharp-format
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "{0} (Day of Defeat)"
msgstr "{0} (胜利之日)"

#: LauncherForm.cs:30
#, csharp-format
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "{0} (Team Fortress Classic)"
msgstr "{0} (军团要塞·经典)"

#: LauncherForm.cs:31
#, csharp-format
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "{0} (Half-Life)"
msgstr "{0} (半条命)"

#: LauncherForm.cs:32
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Other modification:"
msgstr "其它自定义选项"

#: LauncherForm.cs:35
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Custom command line options"
msgstr "自定义命令行选项"

#: LauncherForm.cs:36
#, fuzzy
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Graphics Resolution"
msgstr "显示分辨率"

#: LauncherForm.cs:37
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Width:"
msgstr "宽："

#: LauncherForm.cs:38
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Height:"
msgstr "高："

#: LauncherForm.cs:39
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Color Depth:"
msgstr "色深："

#: LauncherForm.cs:40
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "force resolution"
msgstr "强制使用分辨率"

#: LauncherForm.cs:41
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "full screen"
msgstr "全屏"

#: LauncherForm.cs:45
msgctxt "Launch GoldSrc dialog bpp"
msgid "32 (High)"
msgstr "32 (高)"

#: LauncherForm.cs:46
msgctxt "Launch GoldSrc dialog bpp"
msgid "24 (Medium)"
msgstr "24 (中)"

#: LauncherForm.cs:47
msgctxt "Launch GoldSrc dialog bpp"
msgid "16 (Low)"
msgstr "16 (低)"

#: LauncherForm.cs:50
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: LauncherForm.cs:51
#, fuzzy
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Force 8-bit alpha channel"
msgstr "强制使用8位通道"

#: LauncherForm.cs:52
#, fuzzy
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Optimize window visibility on capture"
msgstr "优化采集时的窗口能见度"

#: LauncherForm.cs:53
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Optimize desktop resolution"
msgstr "优化桌面分辨率"

#: LauncherForm.cs:55
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Render mode:"
msgstr "渲染模式："

#: LauncherForm.cs:58
msgctxt "Launch GoldSrc dialog render mode"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: LauncherForm.cs:59
msgctxt "Launch GoldSrc dialog render mode"
msgid "FrameBuffer Object"
msgstr "帧缓存物体"

#: LauncherForm.cs:60
msgctxt "Launch GoldSrc dialog render mode"
msgid "Memory DC"
msgstr "内存DC"

#: LauncherForm.cs:63
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "remember my changes"
msgstr "记住我的设置"

#: LauncherForm.cs:64
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "L&aunch"
msgstr "运&行"

#: LauncherForm.cs:65
msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
msgid "Can&cel"
msgstr "取&消"

#: Loader.cs:138
msgid ""
"Image injection problem.\n"
"Continue waiting?"
msgstr "图像注入时遇到了一些问题 继续等待？"

#: Loader.cs:138
msgid "injector Warning"
msgstr "injector警告"

#: Loader.cs:311
msgid "Can not get Kernel32.dll handle."
msgstr "无法处理Kernel32.dll。"

#: Loader.cs:324
#, csharp-format
msgid "IsWow64Process failed, error code: {0}"
msgstr "IsWow64Process 失败，错误代码： {0}"

#: MainForm.cs:28
#, csharp-format
msgctxt "Window title, args: {0} - version"
msgid "Half-Life Advanced Effects {0}"
msgstr "HLAE {0}"

#: MainForm.cs:30
msgctxt "Main window | menu"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: MainForm.cs:31
msgctxt "Main window | menu | File"
msgid "Launch CS2"
msgstr "启动CS2"

#: MainForm.cs:32
msgctxt "Main window | menu | File"
msgid "Launch CS:GO"
msgstr "启动CSGO"

#: MainForm.cs:33
msgctxt "Main window | menu | File"
msgid "Launch GoldSrc"
msgstr "启动GoldSrc"

#: MainForm.cs:34
msgctxt "Main window | menu | File"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: MainForm.cs:36
msgctxt "Main Window | menu"
msgid "View"
msgstr "观看"

#: MainForm.cs:37
msgctxt "Main window | menu | View"
msgid "Status Bar"
msgstr "状态栏"

#: MainForm.cs:39
msgctxt "Main window | menu"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: MainForm.cs:40
msgctxt "Main window | menu | Tools"
msgid "Calculators"
msgstr "计算器"

#: MainForm.cs:41
msgctxt "Main window | menu | Tools | Calculators"
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: MainForm.cs:42
msgctxt "Main window | menu | Tools"
msgid "Color Lookup Tables"
msgstr "颜色查看表"

#: MainForm.cs:43
msgctxt "Main window | menu | Tools | Color Lookup Tables"
msgid "Voronoi"
msgstr "维诺图"

#: MainForm.cs:44
msgctxt "Main window | menu | Tools"
msgid "GoldSrc"
msgstr "GoldSrc"

#: MainForm.cs:45
msgctxt "Main window | menu | Tools | GoldSrc"
msgid "Demo Tools"
msgstr "Demo工具"

#: MainForm.cs:46
msgctxt "Main window | menu | Tools | GoldSrc"
msgid "Sky Manager"
msgstr "天空贴图管理"

#: MainForm.cs:48
msgctxt "Main window | menu | Tools"
msgid "Developer"
msgstr "开发者选项"

#: MainForm.cs:49
msgctxt "Main window | menu | Tools | Developer"
msgid "Custom Loader"
msgstr "自定义载入"

#: MainForm.cs:50
msgctxt "Main window | menu | Tools | Developer"
msgid "Own GUID to ClipBoard"
msgstr "将自己的GUID复制到剪切板"

#: MainForm.cs:51
msgctxt "Main window | menu | Tools | Developer"
msgid "New GUID to ClipBoard"
msgstr "新建GUID至剪切板"

#: MainForm.cs:53
msgctxt "Main window | menu"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: MainForm.cs:54
msgctxt "Main window | menu | Help"
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: MainForm.cs:55
msgctxt "Main window | menu | Help | Check for Updates"
msgid "Auto Check"
msgstr "自动检查"

#: MainForm.cs:56
msgctxt "Main window | menu | Help | Check for Updates"
msgid "Check Now"
msgstr "现在检查"

#: MainForm.cs:57
msgctxt "Main window | menu | Help"
msgid "Official GitHub"
msgstr "官方 GitHub"

#: MainForm.cs:59
msgctxt "Main window | menu"
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: MainForm.cs:61
msgctxt "Main window | check updates strip"
msgid "Check for updates automatically?"
msgstr "是否自动检查更新？"

#: MainForm.cs:62
msgctxt "Main window | check updates strip"
msgid "Yes"
msgstr "好的"

#: MainForm.cs:63
msgctxt "Main window | check updates strip"
msgid "No"
msgstr "不行"

#: MainForm.cs:66
msgctxt "Main window | update status strip"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: MainForm.cs:67
msgctxt "Main window | update status strip"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: MainForm.cs:68
msgctxt "Main window | update status strip | label"
msgid "Update status unknown"
msgstr "更新状况未知"

#: MainForm.cs:70
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: MainForm.cs:72
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: MainForm.cs:73
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: MainForm.cs:74
msgid "Selection:"
msgstr "解决方法："

#: MainForm.cs:76
msgid "Official support page (English)"
msgstr "官方支持页面（英文）"

#: MainForm.cs:77
msgid "HLAE Chinese Station"
msgstr "HLAE中文站"

#: MainForm.cs:80
msgctxt "Language"
msgid "English (en)"
msgstr "英语"

#: MainForm.cs:83
msgctxt "Language"
msgid "Chinese (zh-CN)"
msgstr "中文（简体）"

#: MainForm.cs:130
#, fuzzy
msgid "HLAE path error"
msgstr "HLAE出错了"

#: MainForm.cs:131
msgid "HLAE path:"
msgstr ""

#: MainForm.cs:133
msgid "Warning: Your HLAE path shown above contains non-basic latin characters (meaning characters outside the 7-bit ASCII range), which will lead to multiple problems in-game if not fixed!"
msgstr ""

#: MainForm.cs:138
msgid "VAC warning"
msgstr ""

#: MainForm.cs:139
msgid "The HLAE tool is technically a hack, therefore you should only use it for making gaming videos or watching demos. Joining VAC protected servers with HLAE will probably get you VAC banned."
msgstr ""

#: MainForm.cs:140 MainForm.cs:147
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: MainForm.cs:145
msgid "Epilepsy warning"
msgstr ""

#: MainForm.cs:146
msgid "This software may cause fast-changing images and colors on your screen."
msgstr ""

#: MainForm.cs:149
msgid "Frequently Asked Questions (FAQ)"
msgstr ""

#: MainForm.cs:216
msgctxt "Main window | update status strip | label"
msgid "Update available!"
msgstr "更新可用！"

#: MainForm.cs:225
msgctxt "Main window | update status strip | label"
msgid "Your version is up to date :)"
msgstr "当前是最新版本 :)"

#: MainForm.cs:237
msgctxt "Main window | update status strip | label"
msgid "Update check failed :("
msgstr "检查更新失败 :("

#: MainForm.cs:246
msgctxt "Main window | update status strip | label"
msgid "Checking for updates ..."
msgstr "正在检查更新..."

#: Tools/Calculator.cs:18
msgctxt "File Size Calculator"
msgid "File Size Calculator"
msgstr "文件大小计算器"

#: Tools/Calculator.cs:19
msgctxt "File Size Calculator"
msgid "Width:"
msgstr "宽："

#: Tools/Calculator.cs:20
msgctxt "File Size Calculator"
msgid "Height:"
msgstr "高："

#: Tools/Calculator.cs:21
msgctxt "File Size Calculator"
msgid "FPS:"
msgstr "帧率："

#: Tools/Calculator.cs:22
msgctxt "File Size Calculator"
msgid "Duration:"
msgstr "时长："

#: Tools/Calculator.cs:23
msgctxt "File Size Calculator | Duration"
msgid "min"
msgstr "最小"

#: Tools/Calculator.cs:24
msgctxt "File Size Calculator | Duration"
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: Tools/Calculator.cs:25
msgctxt "File Size Calculator"
msgid "Estimated Disk Usage"
msgstr "预计磁盘使用量"

#: Tools/Calculator.cs:26
msgctxt "File Size Calculator | Estimate"
msgid "HuffYuv encoded output"
msgstr "HuffYuv 编码输出"

#: Tools/CustomLoader.cs:74
msgctxt "Custom Loader dialog"
msgid "CustomLoader failed"
msgstr "自定义加载 失败"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:24
msgctxt "Custom Loader dialog"
msgid "Custom Loader"
msgstr "自定义加载"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:25
msgctxt "Custom Loader dialog | Program"
msgid "ProgramPath:"
msgstr "程序路径："

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:26
msgctxt "Custom Loader dialog | Program"
msgid "CommandLine:"
msgstr "命令行："

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:27
msgctxt "Custom Loader dialog | Program"
msgid "Browse ..."
msgstr "浏览 ..."

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:28
msgctxt "Custom Loader dialog | DLLS"
msgid "DLLs to inject"
msgstr "要加载的DLL"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:29
msgctxt "Custom Loader dialog | DLLS"
msgid "Browse ..."
msgstr "浏览 ..."

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:30
msgctxt "Custom Loader dialog | DLLS"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:31
msgctxt "Custom Loader dialog | DLLS"
msgid "Up"
msgstr "上"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:32
msgctxt "Custom Loader dialog | DLLS"
msgid "Down"
msgstr "下"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:33
msgctxt "Custom Loader dialog | DLLS"
msgid "Hint: You can Drag && Drop DLLs in the box above."
msgstr "提示：你可以拖拽DLL到窗口上方。"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:34
msgctxt "Custom Loader dialog"
msgid "&OK"
msgstr "&确定"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:35
msgctxt "Custom Loader dialog"
msgid "&Abort"
msgstr "&关闭"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:36
msgid "Add environment variables: name=value"
msgstr "添加环境变量：名字=值"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:72
msgctxt "Custom Loader dialog | Program filter"
msgid "Program to launch and hook (.exe)|*.exe"
msgstr "需要被注入的程序 (.exe)|*.exe"

#: Tools/CustomLoaderForm.cs:80
msgctxt "Custom Loader dialog | DLL filter"
msgid "Hook DLL (.dll)|*.dll"
msgstr "Hook dll位置（.dll）|*.dll"

#, fuzzy
#~ msgctxt "HLAE errors"
#~ msgid "Try using CS:GO Launcher instead of Custom Loader."
#~ msgstr "请尝试使用CSGO启动器启动 而不是自定义启动。"

#, fuzzy
#~ msgid "Config error"
#~ msgstr "未知错误。"

#~ msgid "image"
#~ msgstr "图片"

#~ msgctxt "Manual URL (localized)"
#~ msgid "https://github.com/advancedfx/advancedfx/wiki"
#~ msgstr "https://github.com/advancedfx/advancedfx/wiki"

#~ msgctxt "Main window | menu | Help"
#~ msgid "Online Manual ({0})"
#~ msgstr "在线手册 ({0})"

#~ msgctxt "Main window"
#~ msgid "Open Online Manual ({0})"
#~ msgstr "打开在线手册 ({0})"

#~ msgctxt "Launch GoldSrc dialog"
#~ msgid ""
#~ msgstr " "
